$13000 金額砌電腦，請問有什麼好配搭？

咁多位師兄，小弟想砌部新枱機。$13000 Budget，請問大家有乜好配搭？

用途...

都係果句 等埋ryzen先

小弟係想打機加剪片

比多少少買張P6000

如果係$ 15000 budget 呢？

會玩咩game?

要連埋張枱就難就D

買Ryzen 1700/1700x
效能等同i7-6900k

3月頭有貨

其實等同6900K就真係過左D

唔好比個勢蓋過左佢實際效能

Grand Marble stone table - $11,401

Vido W8C - $ 1,599

處理器：Intel Bay Trail-T Z3735F 1.33GHz
記憶體：2GB RAM、32GB ROM
屏幕：8吋IPS（1,280×800）
鏡頭：前置2MP、後置5MP
重量：325g

個benchmark有計avx2效能

拆開啲細分黎睇，floating point/ integer性能都係ryzen 8核優勝
之前啲3dmark cinebench都反映呢樣野

剪片打機都用唔著avx2，同頻計大家一尻樣

等Ryzen

同一系統下只相差500

兩粒u嗰價錢 差距夠我砌多張卡玩sli

on99超人師兄
好似1700對7700k
1700x對6800k
1800x對6900k
所以係1800x先有可能打得贏6900k wor

呢個係價格上嘅對手
1700賣329USD, 價位對應7700K
1700X賣399USD, 對返6800K
1800X 499USD, 同樣價錢連6850K都買唔倒

性能嘅話, 計一計都知唔會係
有乜理由8C 6900K降頻幾百mhz, 就等於4C 7700K先得架

intel 打手?

就算1800x 都係輸，只係價錢平一半

留名睇悠二伏LIST

用途？

係1700x贏6800k，差6850k 幾%
1800x贏6900k唔少

講錯1800x差6900k唔少